前線撤退既口號「轉場啊」

唔知大家係咪唔鍾意「走啊」呢個字
咁而家大家一齊嗌「轉場啊」
「轉場去西環啦」
「轉場返屋企啦」
「轉場食飯啦」
「唔理去邊到 總之轉場啦」

推

唔係支持口號主義
但而家真係講極都唔聽